點解生化危機7開頭個敵人會幫主角逢返隻手

之後又斬自已隊友隻手落黎?